睇youtube hang機

想問如果睇youtube成日系頭幾秒hang機，聲繼續播, 畫面停，過幾秒黑mon,然後先回復正常係咩問題？有冇得搞？
求高人指點

新機，laptop

冇撚得救架啦系你老母

系你老母吖